我唔玩啦 比返啲錢我 T_T

還我血汗錢

又話信仰 咁容易淆底